致所有關心香港經濟嘅人士

香港政府指出，因為示威活動，香港經濟會轉差，好多人都會覺得示威者令自己利益受損害。

但係，我想喺度問，邊個先係真正令經濟轉差？

一直都知道，其實民生做得好，絕對唔會有咁多人走出嚟抗爭。試想如果人人有負擔得起嘅屋住，生活方式係真係維持不變，邊個會有咁樣嘅需要出嚟？社會出現好多不公義嘅事情，利益輸送、警權過大... 政府一直以黎漠視巿民訴求，反而利用巿民切身利益嚟作威脅，企圖製造分化嘅氣氛，逼使示威者停手。

如果你到今時今日仲認為係示威者破壞香港經濟嘅，你就已經中咗政府嘅圈套，你被政府利用咗，同時證明咗你個人有幾自私。

我文筆唔好，但我只係想講，香港經濟變差原因不在示威者，而係因為政府漠視民意，巿民睇唔到未來，睇唔到希望。

有人可能會話我吹水講就容易，但其實我有80％身家喺晒香港股票巿場。我搵錢唔多，我嘅投資係我辛苦儲咗5年幾6年嘅錢，而家都唔見咗30%。我就係受到經濟下行影響嘅人，但我知道，問題唔在班後生仔。我唔會怪示威嘅人，因為我知道，佢哋係被政權打壓嘅人，佢哋無權無勢，怪責佢哋於理不合。何況，我相信趕走咗呢班中共嘅狗奴才，香港人嘅精神先會得以發揮，到時香港經濟可以追返今日所失去嘅一切。

最後，以林鄭月娥喺記者會上曾經提到嘅一句作結：

光復香港，時代革命

全球都唔好唔通得香港好咩？
行動繼續，黑警死全家

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

入熊保平安

等支爆。人仔力守咁多年收皮了。

其實就算冇逃犯條例，香港經濟今年都會出事
不過係快同慢嘅關係
好多鋪頭啲貨散唔切，啲貨擺曬入個倉度出唔到

貿易戰打左年半
經濟數據半年前已經跌緊...
全部入曬示威者數。垃圾政府

［求文宣］ 全民放股！